大家係交友apps見到自己啲friend會點?

大家係交友apps見到自己啲friend會點?
會唔會覺得好老尷?

Say 個 hi

交友冇咩問題

玩gay apps 睇吓有咩仔
見到個gay佬同學